我係前線 一句講晒 唔入村唔追擊 但有人攻擊我地就打到佢仆街

我係前線 一句講晒 唔入村唔追擊 但有人攻擊我地就打到佢仆街
我代表唔到其他前線 但我會咁做 和理非唔洗太擔心
前線勇武唔代表無腦
所有人聽日要出 打機可以投降 但現實無退路
聽日一係羸一係就世代為奴
絕不屈服 絕不割席
只要你地肯出黎 我一定企係你地前面
只要你仲有一點點良知就同我出黎 人多 只需要人多就勝利在望

同意就同我推上去 唔好俾3毛用恐懼黎分化我地 一定唔可以屈服
今次成功唔係立即羸 但輸就會立即輸晒
一定要出 所有人一定要出黎
手足既血唔可以白流 子彈警棍唔可以白食
血可以流但一定要羸呀咁多位

727 元朗見

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

推 真·前線

咪係咁lol , 好心啲冷軍師早啲訓聽日睇直播啦

正確

推呀 尊重前線決定 和理非backup

推

聽日見

多謝前線 （身為女人唔敢咁前）

冇錯 邊個出手就大大力還手

所有人同我推上去 勇武同和理非係唔會因為一單未發生既野而分化
永不為奴

同意

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

尊重前線！決不割蓆！

除晒佢d衫褲影相，心理創傷大過佢比人捅兩刀

push

爸打好型

唔好追就得啦

727 元朗見
永不為奴

對準就會得民心

黑警死全家

天日我地係要站係道德高地屌7班鄉黑

支持

你個名唔知點撐你

被動+勇武

加油，小心，不受傷，不被捕，前線係我地英雄，一個都不能少嘅英雄。民意可以無，你地唔可以無。

光復香港 時代革命

認同 前線都識考慮同判斷 唔會亂鳩咁做！唔洗再信啲謠言架！

請唔好再屌自己人 相信前線嘅決定！
相信香港人嘅團結！六七月咁多次嘅決定
其實己經證明香港人係識思考！

用盡全力還拖only

如果有人擲完屁油彈，比村民追出來斬，果個人衝入黑衫人群，就會全面開戰，亦係最差結果，真正人民鬥人民。

Push
和理非同勇武不可分割
巴打加油 萬事小心

agree

727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

簡單直接

正確觀念

Push

[長文]人生最重要的選擇題

絕不割席

無錯班鄉黑埋身打既就還一定要還拖 但唔入村佢地走入村都唔好追 原地打

絕對支持
前線唔等於無腦

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

推推推

手足take care, 做自己認為啱嘅野

同意 由六月到而家大家都一直睇到勇武係唔會做無謂既攻擊 仲有話就話勇武其實九成時間都係走出去捱打 係去到新城市個日先叫做第一次還手
唔明點解大家突然間呢幾日開始認為勇武會變成D見人就打既人

聽日係咪3點集合？

agger ching
多謝你地呀
利申 左膠和理非

不割蓆
全力支持前線

支持巴打

人不犯我 我不犯人 人若犯我 佢必仆街

自衞無罪

打還打唔好追入村
好人一生平安

727見

簡單直接 pish

收到 唔入村啱 但還拖一定要打到對面仆街死
係死

河水不犯井水
但你犯我
我一定打撚柒你

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

巴打好型

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

巴打聽日加油

前線一份子，同意戰友睇法
作為前線，其實比好多人更清楚自己嘅處境。冇人會鐘意打交動武，只係大家深知道必須有一群人要走出和理非嘅框架去作出進一步抗爭。
所以請各位和理非做前線嘅backup。

前線同和理非都係大家嘅盾，大家都係保護緊大家，大家都保護緊香港。

人地主動打 我實打到仆街
團隊齊上齊落 保護其他人為重點

支持
要同班撐警講
係因為班黑警保護唔到市民
我地先要自衛

支持理性勇武！
打必還手

唔使留手 打到佢仆街死

727元朗見

同意 聽日見

不要打死人

Yes 前線唔係無腦，仲幾醒

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

已經失效

請直接搵消防

係就幫手推 唔係見到情況唔對我都唔想出依D post

支持 推

認同, 但加多一條唔死守可以嗎

幫手推 真係開始有人灰心

相信前線

727見！

唔好打膝頭 唔好拉腳掃落地

定律：和理勇武，缺一不可！
727元朗見！

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

幫手推
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

同意

推呀。巴打我支持你

推！！加油啊香港人

唔好衝入村
但可以掃佢全部一樓一
捉曬啲女出來送去入境署

同意幫手推

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

好撚簡單 保持合理壞疑

無問題 唔想出手可以開遮
但幫推
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

未完 幫推10下先好走

唔勇武都要幫手拍片
等對家冇得屈我地出手先！！

各有各做
現場決定
大台含撚

唔入村，但圍住條村要保持距離幾遠？

。。。。。。。。
大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

Respect

人不犯我 我不犯人
人若犯我 十倍奉還

唔撩交打 但係一打就打到佢哋仆街

開 141 搵全部一樓一喺邊
揸雙程證嘅全部送去入境署

岩啊！該出手時自然會出手

仲可以幫手開遮擋鏡頭
同埋幫推10下先好走
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

推，其實就係咁簡單

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

師兄多謝你

幫推
聽日見

齊上齊落 唔好落單

絕不割席！

仲要推post

啲風吹得愈勁
感覺我哋離目標又近咗一大步

齊上落落，和理非不割

想多D人知同我推

合理

支持樓主
總之齊上齊落, 不落單, 行動前先思考

相信各位勇武巴打

如果依個post 可以集結返勇武同和理非就幫手推10下

只要我地唔分化
我地就永遠不敗

香港人永不屈服

都唔駛打到佢仆街，十幾人好似棒球上壘咁扒上去，條友喺底冇得郁惡唔到出樣

永不為奴
光復香港
時代革命

認同

推，同感無補充

727見兄弟

推啊

支持前線決定

不入村
不主動攻擊
不攻擊無辜婦孺

勇武 和理非 永不分割

堅守三不原則

光復香港，時代革命

有冇手足討論下

講咁耐 其實幾點邊度集合？

態度正確！

兄弟爬山

加油

各自努力

光復香港

注意安全，無論如何都支持你地，無盡感激

我真係明白 勇武有低線的
如果唔係沙田就有狗俾人打死架啦
我地上前線唔係想用暴力 我係唔會做我最討厭既人

727元朗見！

絕對無條件支持前線

推
1000％支持前線

要大叫黑社會打人。

比人鬧唔算被攻擊
一定要人地出手先好還手
仲要拍片！

好 就咁話

辛苦前線
打非武裝怪要用唔同手法
早啲休息 背後交俾我地

其實絕大部份嘅前線勇武都係咁樣諗
就算再激進啲嘅其實都係有腦 肯聽分析肯聽人勸
三毛可以返屋企訓教啦 一味激化係唔會分化到我地

光復香港 時代革命!

respect
巴打小心

呢句啱聽

727 Yuen long 見

支持每一位手足！

多謝前線！小心無間道混入攪事，多留意身邊嘅人，互相照顧。好人一生平安。小妹無言感激。

自衛程度要肯定對方不能再有能力再作侵犯

尊重前線決定，就係咁多，講完

無勇武的必要行動，但有勇武的必要心態。

[black]同行[/black]

我好瘦弱都想去前線，又驚拖累你地

推推推推推

推！

多謝你地一班前線保護我地

元朗見

收到你既心意 幫你行埋
但幫推10下

收到！

合理 和理非表示支持

仲諗緊女仔單拖出唔出好...

出黎 驚就搵我

相信我地
巴絲們唔係暴徒，經歷左成個月大家都知道咩係道德底線，我地可以吸納咁多民意係因為我地有良知，我地要證明比世界睇，我地唔係暴徒，不過如果有人傷害我地手足，我地定必以武制暴
不分化不割蓆
勇武派為矛，和理非為盾
天佑香港，時代革命
以武制暴，光復香港

推
全晚最啱聽呢句

謝謝你們

超級和理非會去食老婆餅

有軍師指路：

開遮先郁

永不割席，727齊上齊落

無錯 我地唔係黑警
我地有道德低線

推！不入村不追擊！

要推一推

支持以武制暴

Exactly!

幫推十下

終於有個正常又清楚嘅post 推

正確，支持

樓主你唔孤獨
只要你繼續企係前線，好多人會繼續企你隔離

推一推唔夠 推10推

有道理

唔可以再企定定

光復香港
時代革命

好多人對勇武有錯誤理解，覺得勇武係衝動無腦，但其實勇武諗野仲周全過和理非，識進識退

永不割蓆，永遠支持前線所有決定

認同，比人打一定還手

認同就幫手推爆佢
唔係情況太怪我都唔會出POST

一定係 比人唔還手咁入元朗做乜
我地就係要話比佢地聽我地唔撚怕黑社會
入去比人當沙包啊？
不過睇住啲易衝動嘅手足 一齊上一齊走

推呀

帶榴槤去食先

贊成！！
一旦郁我地絕對要還拖

共識

好波

按自己良心行事，同埋執衫，誓死保護大家

有傷行唔到前
但去食野行街
全力支持前線

巴打講得好啱！！

有人話: 如果有人夠膽入嚟元朗，我要佢哋斷手斷腳出番去

如果有人對遊人先撩者賤，係咪要fair啲呢？

唔會有任何割蓆畫面出現
我對和理非、勇武都絕對信任
大家無言中早有默契，無需疑心生暗鬼

對方出手 就自衛

真

絕不屈服

收到你既心意 我幫你行埋
但幫我推爆個post

推！

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

記住前線手足負擔嘅俾你更大
你諗到嘅佢哋冇可能冇諗過

比人打唔還手唔係大愛，係on9。

727被動勇武

出左村就101 佢，合適武力制服依家野，大家識玩就得

up

推
正確態度

我加入！

我無嘢講

推上熱門先講

我想問一問和理非，經過雨革同今次612, 721, 比班鄉黑警打嘅普通人筆賬，就咁算嘅算唔算犬儒？

鄉黑

記得打完即閃換衫走

我冇野講
我要搵律師

呢樣一定㗎啦 人不打我 我不打人 以武制暴

咁幫手推

和理非表示永不割席

前線手足們加油！元朗見

兄弟聽日見

pish

我係良好市民
我係唔會去遊行
我聽日係元朗出現只得一個原因
行街購物吃喝玩樂盡在元朗
已相約親朋好友天日入元郎現
明天見

咁幫手推俾更多前線手足睇到

G持

我無野講

周圍都白色恐怖！目的想分化我地少d人入去！

萬事小心

721恐襲兇徒

不分化 相信前線有智慧應對！

永不屈服

聽日元朗見!

幫推

聽日大家幾點到？

無錯！被打一定要還擊

公義在於人民

支持
永不割席

幫你push 多幾野

巴打好型
聽日出除左係對準警黑
仲係因為你地 我和理非唔敢衝
但想後面support 你地！

做9白道

Ok

推
不入村，不追擊，有人搞事往死裡打

推上去

我收到你既心意 唔理聽日點
依家同我推

總結左
大家明勇武諗咩啦
唔使咁擔心

推，同意

信大家 聽日見

睇到啲字都feel到有幾man
勇武！和理非！團結！

聽日見！

十卜

Pish

明天被人打，一定要搞清楚係村民定黑警。聽日最想打得成係狗

天日元朗見

啱 人不犯我 我不犯人

認同，只要唔主動攻擊，絕不割蓆到底

好多前線都好年青
有時真係會因為3毛而灰心
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

推
唔好入村，村外打柒佢

多謝所有勇武巴打！

講好唔割就唔割

聽日見

有棍有盾，保護大部隊

推呀！！！

支持勇武巴
唔入村 唔開波
對方開波就起勢還拖

巴打 勝在有你 總知萬事小心 聽日見

不割席！！

岩
聽日元朗

聽日見！

光復香港
時代革命

推，支持

贏佢老味！

光復香港！

每個人都係不可缺少既一部份
唔好睇少自己
依家都有野可以做到就係推post

我係和理非，我發誓無論如何都唔會同勇武割蓆。
推

現在有一場大型分化行動進行中

支持，邊條仆街出來搞事就㩒撚低佢
實行大拘捕

時代革命！

支持，做完嘢走開話佢都係遊行人士熱得滯暈低。唔好糾纏

只要你地肯出黎 我一定企係你地前面

好撚感動同熱血 多謝你
聽日一定到 6點前著草

聽日手足一齊出發
預埋你

單係呢句，已經冇理由唔支持你喇

岩... 推

好方法

同意
但如果情況許可入黑前散會比較好

齊上齊落

就算唔勇武都要有萬人之勢

巴打你早啲訓 我哋幫你推post

對家最想我地忿怒, 失控, 打鬥, 製造傷亡

let’s fight for hk
絕不割蓆

聽日元朗見！

係 我地唔係黑警 我地係有身為人既低線

無問題呀, 但我留意到又有人拉去話和里非要求打不還手, 記住, 好多人想挑釁我地的

See u tmr!

多謝你！加油

2點?3點?

睇負評數

正確，支持。
聽日大家小心

推爆

打到佢仆街可以，但係都係唔好入村，小心被人誘敵深入

絕不割席

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, revolution of our time

同意被人攻擊要制服佢. 但唔好追擊, 唔好入村. 唔好傷及無辜

聽日見
光復香港 時代革命

唯有唱聖詩

好撚老實 雖然你內文講到好清楚你代表唔到其他前線
但係呢個POST個標題同正評出黎個感覺就係：勇武派決定唔入村 咁樣
所以就算決定入村定唔入村都好 每逢見到呢類post寫住：我係前線/勇武/甚至我係鍵戰etc，我決定xxxxx 呢類post都好令人好撚反感

絕不割庶

相信手足 現場自決
727見！

無錯，對方郁手先一定打撚到佢冚家剷。

不割席
不分化
香港人加油

收到

同意 我地唔係暴徒
唔會見白衫就打
但係邊個過嚟隻抽搵交打
就打到佢仆街
理撚得佢係邊位

可以制服就制服，打前搵人一直旁述，話條友挑釁，攻擊

相信智勇雙全既前線！

有人出黎打人 打返佢 趕佢地入去 村口止步

香港人加油！

推 大家要互信

唔好唔記得728上環

推！！！！！

不分化不割蓆

不割

加油！！

咁聽日肯定有場惡戰啦，對家想玩抹黑，肯定會搞事，出刀都唔定，手足們要裝備得好好呀，唔好受傷

手足，聽日見
大家裝備自衛，警狗變咗特首，打你就打你架啦

不割 相信前線

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

岩,一定要打得佢地仆街
警犬一定會放人,所以我地執行左正義先,唔好打死條友就得

支持

聽日真係有特別交通安排

最新消息：狗鐵巴士(K65) 明天27/7只行：屏山—＞流浮山（不落元朗）

天水圍—＞元朗 村巴NR940 亦停駛

不挑釁但都要保護同路人‼

絕不屈服 絕不割席
如被襲擊 必定自衛

支持 同意
一同對抗恐怖分子

絕對同意

推
打必還手

相信前線嘅決定！多謝你哋！
不割蓆！
727 元朗見

727

聽日一定要保持清醒

防禦，反擊，不追擊

不割不分！！！！！

相信前線智慧

前線唔係冇腦

有今時今日嘅成果都係有前線幫手make noise

多謝前線！！！相信前線！！！！

但小心有9扮鬼！！

入黑前要一齊走！！

聽日見！

記住聽日主題係反警黑勾結

行動宗旨: 百倍奉還

唔好任人打，亦唔好追入村。

絕不向恐怖分子低頭

我冇嘢講

光復香港
時代革命
香港人加油

巴打講得好
不分化不割蓆

sorry 令你感到反感
但入村依樣野係一個重大決定
真係要由當時前線達成1個共識先可以做
如果到時要討論依件事我一定唔會STOP
依個POST係想表示我個人既行動係點
同埋見到有一種和理非同勇武都分代緊既感覺先出

記得戴頭盔

727！元朗見！

香港人 加油

727 元朗

ageer

我冇野講

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

擁

齊上齊落，不割蓆不分化

時代革命
香港獨立

老實講
我覺得點都贏
咁講可以好空泛
但大家都好謹慎,唔敢亂做亂講
個氣氛好好

絕對同意 推

贊成

再推

絕不割蓆

有無手足識裝Y帶頭盔

當自己入咗侏羅紀世界就得

上熱門plz

不主動 不捱打

有你咁講我就放心晒

終於
但希望搞清楚 唔好打左先
前傳怕片好撚緊要

小心有人著黑衣扮被打引路

不割席

推
支持不主動出擊 但打必還手

扔屎彈咁點拆

絕不屈服！

加油萬事小心啊

“只要你地肯出黎 我一定企係你地前面”

+1

呢個推！！！
唔使影相 拎晒佢身上衫褲同對鞋都夠
大把人爭住幫手影

推到你贏

絕對認同還手
但覺得制服咗就要停
如果唔係我地咪好似黑警濫暴咁？

不分化，不割席，不譴責，不阻止

唔入村唔追擊，還拖打到佢仆街
光復香港

係後排撐你

祝各位兄弟武運昌隆 元朗見

721 元朗見手足,有人攻擊,就打佢老尾!

推
反擊最小要打關節

兄弟各自爬山 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

連登仔謹記

人不犯我，我不犯人
人若犯我，禮讓三分
人再犯我，我還一針
人還犯我，斬草除根

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

同意，俾人打就合法防衛

小心有黑鬼 獨立思考！

好

推推推！！！

唔會主動入村，但如果班牛屎佬出手，我地都係自衛咁去還手！唔可以捱打！一個都不能少，有事就出去幫拖！團結呀

總之聽日
你有你和理非
我有我燒村拆祠堂
兄弟爬山,各自努力

瞓咗成個禮拜無睇
想問吓其實727有無集合地點同集合時間？

推比更多人見到

不要比人引入村，

一定要小心， 搞事人一定唔好比佢跑走，

萬一有人係村入面扔野出野攻擊，就係想引人入村， 以個時候就要拍片，同交比記者好好報出去

記住入去係反黑遊行，唔係清理門戶，

不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

追唔追擊都支持

前線決定

光復香港！時代革命！

頂唔住記換地方換杉

推，就係咁

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

我愛你前線

支持擊退，不追擊
另外懇請唔好打落單嘅鄉黑或黑警

希望大家可以冷靜D。不流血和平解決！我希望等730大罷工！如果聽日發生衝突，可能會有變數

小心為上呀

打到佢仆街！

有人攻擊要識保護自己

小心各位🙏🏻

記住要全程影住

勇武唔係喊打喊殺，係要保護同伴。

聽日會有好多和理非，一定好好保護佢哋。

P牌大直路推爆！

小心有人著黑衣扮被打引路引入村

唔好俾對面
做新聞

樓主講得好簡而精
根本問左身邊既前線個個共識黎
班風向撚收收皮先

留番一隻鞋
唔好除晒

前線respec

推！

小心有人著白/黑tee混入人群生事

時刻警覺！冇人遊行
約朋友食飯 放下行下元朗咋 緊記！

推
光復香港 時代革命
小心啲鬼

加油大家

小心有人著黑衣扮被打引路引入村[size=6][小心有人著黑衣扮被打引路引入村/size=6]

我係半勇半和
好讚成樓主個講法

推
相信前線判斷
比人打要自衛！
聽日小心有鬼分化

尊重前線決定

只可以講
就算擔心都冇用
改變唔到大局
不如相信隊友啦

香港人加油

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

講得好 正所謂先撩者賤 打死無怨

不割席
相信隊友

元朗觀光客

可能有仆街玩屎大家小心

光復香港，時代革命！

我好簡單
唔危唔岀手
被打要還手
完咗一齊走

7.27，天佑香港！

推呀！
光復香港
時代革命

出去捉精靈 推

前線義士 多謝你地
我平時係前線多數都係做哨兵 我知你地係好撚夠膽 但一定唔係痴線佬 其實我對你地好有信心 真義士一定唔會衝動 一定識以大局為重 我從來都無擔心過真義士會入村開甚至放火
大家加油 光復香港 時代革命

觀光完就走

【認真問題】如果中聯辦安排一班黑幫聽日著黑衫入邨搞事， 咁我哋點拆？

呢個post 好分化feel

See you tomorrow

report左，仇恨內容

好多謝樓主
你說出了重點
我今晚只推你一個post!!!!!

727. 元朗
香港人加油！！！

推, 拉入人群拘捕佢地

加油！

岩呀

個post要比更多人見到

只要清楚自己要點做就得今次係史無前例大和解，政府屎橋唔會分化到大家

香港人加油！！

聽日去買個老婆餅先

推到上熱門 比更多手足睇到

絕不分化

齊上齊落！

Pish
聽日見
齊上齊落

推，只制服不還拖嘅直播撚請休息

無錯！！！
大家繼續推！！！
香港人的力量

前線加一
兄弟爬山 前線都有前線既計劃
珍重 兄弟

不割席！

希望大家都可以平安返屋企

自己香港自己救
我地並不孤單

好多人當勇武係on9 聽日會入村搞事
醒下啦屌鳩你 你估全世界好似你咁戇鳩咁會死衝咩
戇鳩到你咁都知而家形勢大好 衝乜鳩 等你班友鬼打鬼啦

絕不割蓆
贏要一定贏

寄左d裝備過去元朗d自提點，唔知聽日會唔會刪晒門有無住元朗巴絲可以俾d意見

支持前線 支持勇武 勇武唔代表冇腦

光復香港！
時代革命！

勇武有腦

香港人加油！
大家齊上齊落！

大大力推
不過咁樣直認前線會擔心比人拍門

定係其實前線嗰個唔係你，只係發夢或者你朋友係乍？

727 元朗見！ (我係HoCC fan)

邊個撚屌連呢個POST都屌就一定係鬼
你估差佬冇派25仔扮示威者呀? 唔多唔少都有, 個個蒙撚曬面, 25仔不知幾易做, 總之前線要小心

啱 支持

唔入村
俾人搞一定勇武還拖

自身及團隊安全先入村打黑，否則隨時變成新城市廣場嘅黑腳狗

黑衫
帶多件衫（非白）

英文認兄弟

歡迎自行加料補充並廣傳

尊重前線
以你們為榮
兄弟爬山
各有各做

推！
727元朗見

學定十字鎖

香港人加油！！
大家齊上齊落！

727元朗見
總之唔主動挑釁
被挑釁就作出適當反擊而保護自己
我 會 係 後 面 小 小 地 方 支 持 您 地！

究竟幾點為準？

大家加油！
齊上齊落！
727

Be water 加油

我會企你隔離

兄弟爬山
各有各做

Push la diu. This makes sense

我會去買老婆餅
最重要：前線安全係我最大考慮

總之我相信大家

武勇還武勇，希望唔好搞出人命，以制伏為主

一定要還手，但真係唔可以打死
制服咗就要停
我地唔係黑警，唔可以同佢地一樣濫用武力！！

真係小心,中共要黑衣同白衣自相殘殺

推

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

出呀出呀
俾人dup柒都出呀
辛苦你喇巴打😭😭
和理非同前線都要頂住頂住呀😭
不割蓆不篤灰！！！

一定要保住道德高地，政警黑正找機會翻盤。所以，明天政警黑必然會從中搞事，令和平示威變了恐怖示威。所以，絕對不要中圈套!
現實上，在武力完全極度不對等下(對方有警力、軍力、鄉黑力)，暴力對暴力只會令大量兄弟折損。除合法自衛外，以柔力戰勝暴力，借力打力，團結大多數!
明天務必各自保持克制，提防有人混在隊伍內煽動或有在旁人士挑釁。誰衝入村誰是鬼！
不戰而屈人之兵!

要還手但真係唔可以打死
制服咗就要停
我地唔係黑警，唔可以同佢地一樣濫用武力！！

絕不屈服 絕不割席

小心有鬼

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在此想補充更多的資料。

最讓政府頭痛的，是一路以來，示威者的行動雖然涉及暴力，越趨激進，但從來都沒有踩中“不波及無辜，不危及人身安全”的底線，因此他們希望藉此惹來民意反彈的計劃終告失敗。

但政府沒有因此死心，他們仍舊以奪回民意為先，今次他們希望透過利用網絡水軍，進一步激化示威者與鄉民間的對立，務求示威時的暴力會進一步升級，踩中上述所提及的底線, 並進一步抹黑這班示威者已走火入魔，與白衣人無異。

他們更計劃引爆波及無辜的衝突後，進一步透過‘披露’這群示威者有黑社會背景，進一步讓媒體不斷將事情發酵，讓普遍市民有“示威已慢慢變成黑幫仇殺”的印象，令普遍市民因為怕死而不再參與示威遊行，進一步削弱他們的力量，然後就開始清算。

所以，這應該讓各位進一步明白網絡水軍的作用及他們往後的盤算，相信以你們的智慧，應該知道暴力的底線去到哪裡，知道怎樣佈局方能致勝，加油。
#AO #政務主任

[一班AO的分享] 請明天去買老婆餅既朋友留心睇下

支持前線決定！
自衛防禦，不主動攻擊

何妖講左劇本出來啦，大家留意下

不挑機，不離隊，但前線俾狗咬一定幫拖

利申：和理非癈中

支持 你唔郁手打我地 唔挑釁我地 冇事

但你主動挑選戰火 咁我地只可以自衛

727 元朗見
我同外藉女友都去撐場

尼班仆街照計唔會咁聽話 點都有人攪事
到時就有機會

手足撐你 所有人聽日同我出黎！

往死裡打

不入村 不開波 對家郁手會還拖

支持啊！！！
辛苦前線巴絲
我地絕對唔可以再比人打 又唔還手

727 元朗見！

和理非都要帶頭盔

還拖唔緊要 唔好咁重手
可能班撚屌就係想我地咁做
又俾佢地影到 又有證據話我地搞事打人使用暴力

push多幾多下都得
總之你地前線要安全
大家都要平安無事出番黎呀

以武備文

727 元朗食餅

同意
加油

推 會幫手開遮

永不割蓆

人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必犯人

咁21號已經打咗又點計

光復香港 時代革命
不分化 不割蓆

多謝義士
絕不割蓆
聽日見

手足 一齊加油

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

絕不屈服 絕不割蓆

屌其實勇武唔係on9 有咩大家執生
大局為重 齊上齊落
香港人 加油

如受攻擊，必定還擊！

Agger

和理非遮陣stand by

齊上齊落一齊贏

希望大家都安全

多謝你 萬事小心

態度正確

聽日最緊要冷靜分析

人不犯我 我不犯人

聽日公司行唔開對唔住手足

齊上齊落 不入村 一定反擊

利申前線，同一諗法，到時見

不主動 不退縮

聽日加油啊咁多位

和你飛表示贊成

被襲擊迫住還手無可口非 但記住點都好唔入村 情願俾搞事既人走甩(安全問題同更突顯到搞事既係牛屎佬)

完全正確

唔好留守 入夜好走
拉住D手足唔好比佢亂黎 keep住理性
我地穩贏未輸過 唔好撻Q
過到聽晚 等港共收拾爛攤子

岩

即使迫住還手都以制服為前題 唔好攻擊頭部 要害等

重睇下佢以後重點出黎行

727 元朗玩
永不屈服
光復香港
時代革命

勇武和理we connect

入黑前走？
真心問

手足加油，不受傷，不被捕，不流血。

時代革命 光復香港
辛苦曬各位前線手足

支持，最好係咁。黑社會唔出來，冇人會主動入村。但黑社會想搞事，大家一定奉陪。😠

比人打必定還拖

推
冷靜真心最重要
聽日見！

巴打你寫得呢啲就知你係有腦勇武

你知唔知點解咁多人都唔放心
係因為次次話be water
次次話相信前線
但總係有班人戀戰攪到送頭
我哋係唔放心嗰班人
我咁多次都未試過阻人
佢哋要去送頭我都由尻佢哋
但今次如果仲有手足玩到忘哂形
我一定出手阻!

支持前線所有決定

支持 比人打必定還拖

我係爸爸級和理非
但我都想同你講，我帶定遮同頭盔，聽日下午有咩事，我都會同你地一齊擋！

You are not alone!

支持你地！

光復香港
時代革命

727 元朗見
永不屈服
光復香港
時代革命

我等你呢句

Ready. . .GO！

我要買佢老母老婆餅呀！！！

凡是敵人擁護的，我們就要反對

支持 俾人打一定還拖

今日見

師兄 多謝你 我愛你
但我都希望同路人都不要受傷
Full back up! 請盡量冷靜 敵不動我不動 尊重你地一切決定 點都唔會割蓆！

和理非遊行，勇武護航

exact7ly

還手還還手，盡量唔好追入村
牛屎佬擺哂陣咁

攞定鈍器 保護自己

支持
人不犯我 我不犯人
世界可唔可以和平真係睇做唔做呢句

今日見
係絲 （組隊都全絲）所以唔會去到好前
但一定會出黎！

加油 聽日見 齊上齊落

本來仲諗緊 睇到你咁講 一定出

多謝前線巴打
咁多次已經証明你地有腦會克制
信你地但小心黑警派人攪事
萬事小心

不割蓆 聽日一定出
但前線們聽日真係要小心小心，好擔心你地出事

俾人攻擊要先報警，無人理先自衛。

班藍絲想素造黑衣同白衣一樣，就咁還拖只會將黑衣都變黑社會。

好似今晚機場阿伯，少少挑釁，大家沉唔住氣圍下佢，已經俾佢地大造文章。

還手唔駛大動作打 試下學柏林用力扭

香港人真係好聰明，唔會比情感影響理智，知道政府會想點逆轉民意，比著其他國家神早拆村

前線對我地黎講好珍貴 一定要注意安全！

推
真心 唔好入村 唔好攻擊
但d死牛屎主動追你地黎打 就記住一定要還拖
唔主動挑逗對方 同時要保護自己呀

著咩色衫 同幾點

人地721已經攻擊完

推 g持

支持唔夠
幫推

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

O

thx 巴打

支持打還打，唔好入村，安全第一

用MARKER幫佢寫大字報

c u tmr

多謝

我係和理非，你個屎忽由我睇住，唔會比人搞

p

支持，聽日巴絲們一定要小心

維持住我意志的不是仇恨，是希望

香港加油！

明白 但點都好 自己小心
同周圍人互相照應
Be water
萬大事 小心為上

同意樓主，人不犯我我不犯人

香港時代革命
大家齊上齊落

，

727 見

幫你推，其實大家去得既都心水清，不過呢幾晚連登勁多人帶風向，唔洗太勞氣！聽日見

不分化
不割席

香港人撐香港人

岩
一定要自我保護

事後會有隊友幫你解畫 你放心發夢啦

香港人加油打氣

推番起呢個好post

時代革命

冷靜地勇武

不分化不割席

各位手足要屌撚住啊

大家齊上齊落

武運昌隆

祝武運昌隆！

光復香港 時代革命
不割席 要小心

agree
呢d畫面好撚重要!

大家齊上齊落
光復香港

一樣

光復香港
時代革命
香港加油

大家加油

唔洗打，制服佢，拎去大庭廣眾批鬥

加油
萬事小心

全部著黑衫阿手足

感謝前線巴打
萬事小心呀 一個都不能少

我冇野講 推

大家謹記唔好一定唔好落單，跟大隊一齊行

大推

不要留守！食完老婆餅就走！

多謝前線，多謝各位手足

真係要沉住氣
會有鬼

推
光復香港
時代革命

大家聽日大概幾點去食老婆餠？

應該係話唔可以俾佢跑返入村

光復香港 時代革命 img]

一起努力

明日一定多人到仆街，兄弟有勇有謀，佩服你

要冷靜 唔好主動衝

Lm

推 萬事小心

正確，入村係真係會死人架

和理非幫手開遮

月

!

無事不生事，有事不怕事

我都Report咗

因時制宜

Thank you

打不還手只有白痴先會做
無入村（無侵略人家園）
無主攻（和平）
係哩兩個前提下 被打而還手 無人會怪
你唔還先會俾人屌
大家加油

聽日大家加油
要冷靜唔好衝動
公務員罷工有用過你衝100倍

制伏暴徒

Agger!

正解

Report hate speech. 佢段片like 3300, dislike 3100

想問勇武聽日係咪12:00元朗站？

推佢老母

根據高鐵/上水劇本 敵人未必物理攻擊
但會挑釁、影大頭
你地會圍佢
黑警會介入 高調拉低調放

經過多次考驗 應該有巴絲會按捺不住 黑警介入前打左佢先
呢D情況 你地諗住聽日點處理？

勇武為劍，和理非為盾。我哋係命運共同體。不割蓆不分化不篤灰。一齊嚟一齊走。

同意，一定要打鳩班撩事鬥非嘅仆街，而家和理非已經不合時宜，一定要還手，亦都唔好阻人還手

相信前線係智勇雙全
我地唔係暴徒但絕對唔會任人魚肉
元朗見

agger!!!!!!

巴打注意安全
你地每一位都係主力支柱黎

相信前線嘅每一位，明天見！

[721回程] Yoho Mall 巴士站

727 push

巴打小心為上！

多謝勇武派

不割蓆
向白色恐怖說不

同路手足
共勉之

係 根本有班3毛帶風向

3毛5毛太多

推
小心

聽日加油，小弟而家被軟禁

由一開始都無一刻對任何手足失望過

係 擔心有手足受影響

你地加油
絲打唔出黎唔想比人打個陣要你地保護埋

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

一路睇住我眼忽一路推POST

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 一定要自保還手
但不入村

有時同d狗對峙 你話唔驚就講大話
所以有時有手足有d情緒大家都明
但係一句講晒 永不割席

727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

就算追都唔好追到入村
入左村俾人融左都似

推爆佢

收到你既心意 幫你行埋

支持 ，當初我地講過咩 ，做係無論勇武派做咩都好 都不分化 不割蓆，我地要包容自己既隊友

絕不割席！！！！！！！

尊重前線決定
光復香港，時代革命

支持！加油呀個晚721我都有睇見 第二日再搭車返工已經好驚人群 仲要我係灣仔返撞正書展 依個星期都係行到車尾先上車聽日應該出唔到 前線們你地要安全至上 ！

每一個人每一個位置都好重要
唔係你地D信息我地都好難做野
永不割席
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

樓主個名好有覇氣
支持

班風向撚當香港人廢架
睇清楚你地面對既係咩人
如果咁都有用我地一早就收左皮啦
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

727元朗見
巴打聽日見

大力推

推 明天見

唔好睇少自己 每個人既付出係同樣咁重要

大家唸著帶咩裝備？

唔多講 727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

絕不割席
全力支持前線

Agree人多先可以互相保護

係 可以叫佢地收皮

你地都有保護緊我地

身為和理非，會用行動支持你

因為我地係香港人!!!
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

［記者請入］麻煩各記者守住村口

大家要冷靜唔好衝動
公務員罷工有用過你衝100倍

每個人都係同樣咁重要
出得黎既每個人都一樣 只係適合既位置交俾適合既人去做

小心提防

亦都因為有你

呢兩個月，尤其是71立法會最漂亮一夜之後，我發覺我嘅人生觀真係有幾大嘅改變
我以前以為，全世界最勁嘅人，只會出現喺外國
荷里活明星，歐洲足球員，永遠都係外國人
所有最勁嘅野，好似只係會出現喺外國
最勇敢嘅人，英雄，烈士，好似只會同美軍，英軍，Avengers 扯上關係
但係，71立法會，令我驚訝，
原來香港，係有咁多勇敢到可以為咗自由，而倍上自己嘅香港人
呢d，其實先係世上最勇敢嘅人

一般普通人看在眼裡，會覺得，
點解佢哋可以咁勇敢，而我唔可以？
點解我只係和理非，而唔係勇武派？
係咪因為佢哋冇野輸，而我有野輸？

跟住我諗咗好耐，睇咗好多野，我發現，
勇氣呢兩個字，其實只存在喺擁有恐懼嘅人心中。
因為你有恐懼，你先會覺得別人勇敢

頭盔，眼罩，口罩，Telegram，等等等等...
你可能覺得，呢d係一種保護，但係你諗深一層
其實呢d係恐懼嘅表現，因為
你恐懼警棍打中你嘅後果
你恐懼催淚彈入眼入肺嘅後果
你恐懼畀人影到你個樣嘅後果
你恐懼畀人起底嘅後果
你恐懼畀白衣人斬嘅後果
你恐懼坐監，受傷，甚至死亡嘅後果

但係我終於發現，"勇氣" 呢一樣野，其實係唔存在
你眼中別人嘅"勇氣"，其實只不過係佢哋，對後果已經沒有恐懼
因為喺佢哋眼中，能夠得到自由，能夠活喺一個沒有恐懼嘅世界
相比起上嚟，對後果嘅恐懼，實在太渺小了

因為，我哋已經無懼

推 一定要full gear 有警黑夾攻嘅準備
不挑釁 不落單 不入村 入夜走

收到你心意 幫你行埋

幫你行埋

Be water everyone

被迫成長係最快既成長方法
但香港人係可以做到

我訓先
大家聽日見
727 元朗見
永不為奴
光復香港
時代革命

所以明天一定
不入村
不主動攻擊
不留守
不過夜

否則。。。你只係累死人

前線手足

推。但懇請不要窮追。 聽日好重要，引發群眾互毆，香港人一鋪清袋

多謝你 小心啊
幫推

同意！推！！

大家要冷靜唔好衝動
分化政府內部 令公務員罷工
有用過你衝100倍

我認我淆底，我係仆街中產⋯ 聽日我同老婆都會出（住港島）。但請不要互毆，唔係怕被打，但怕輸全局

我明既 每人都有自己既顧慮 只要出黎我地會feel到你地既支持

721元朗見

都係嗰句唔想任何人有事

無差別撐前線

轉移陣地，勿往元朗

推有用嘅post

絕對認同不入村

自保就大大力

The brave man is not he who does not feel afraid, but he who conquers that fear.

Nelson Mandela, Long Walk To Freedom, 1994

如果有人係村掉嘢呢...

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

和平 理性 人不犯我我不犯人

如果有人入咗元朗，遇襲要自衛，請不要離隊、不要追、不要入村︰會有引路狗，分別着黑、白衫，扮打交，再引勇武入村！

不要中引路狗既計！

不要中引路狗既計！

不要中引路狗既計！

不要中引路狗既計！

不要中引路狗既計！

多謝你

1支竹仔易折彎
下1句係咩

推！元朗見！

小心畀人滲透， 滲透在黑衣人群中， 拋擲磚頭或 燃燒物品， 在人群中衝出打砸路邊的店舖或路邊的白衣人。

香港人 聽日見

唔入村唔追擊 但有人攻擊我地就打到佢仆街

同路 推

推，前線係時間線上行得前，但佢哋明條路係一定要有人行前

圍村尤其是元朗唔係常識可以班解到

總之唔好睇得咁輕咁多理論以為佢地唔會郁，牛屎鄉黑個腦唔會同你諗咁多野，你見佢整單恐怖襲擊已經知佢地冇腦淨係會諗見紅交貨

唔好企硬和理非，雖則好難但見勢色唔對要識保護自己，佢地唔會同你講乜前後排，總之各位小心

不能同意更多
愛你呀巴打
我會做好中線崗位
元朗見
光復香港 時代革命

如他們衝過來下手一定要狠，拉鋸有危險

總之前後側都萬事小心

黑警唔會保護我地，要學識保護自己同身邊人

大家加油！十仆樓主！

一陣見

唔入村唔追擊 但有人攻擊我地就打到佢仆街

態度正確
萬事小心呀各位

G持 死都唔割蓆

我都係前線，各位小心，保重，希望今日大家一齊平安出去，平安回家

提防牛屎

推
保護自己，保護同行。

和平唔代表唔還拖

一定還硬拖

警告你地啊輕鐵路軌入面好撚多石仔
你地咪撚執黎掟啊
屌你執曬啲石仔輕鐵都行唔到架

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

一個都不能少

輕鐵路軌好撚多石仔
你地咪撚執黎掟啊

如果唔係最撚愛香港人最偉大既港鐵割下附屬既輕鐵第日都係停駛架

以牙還牙！

好明白你的理念同心情，好同意樓主

各位巴絲打小心 727 元朗見

推上熱門

前線唔代表冇愛
前線都可以有勇有謀
大家要相信前線巴打
不分化 不割席 加油

唔入村 防守反擊！

棉裡藏針，well said

除非有突發事，不要入村不可被人借題發輝

小心中伏仲好啦

真。勇武

ok

前線見

同路人 唔入村 但佢地敢出黎就打到佢地仆街

+1

我都咁話

推，支持前線 !

你同我定啦
九成九被警察/牛屎佬挑釁
最好大打出手
根本唔洗衝圍村

最後*

推 各位武運昌隆

支持，祝武運昌隆

12點見

光復香港 Liberate Hong Kong
時代革命 The Revolution of Our Times

周街都搵唔到合適裝備買

支持勇武理性反擊

出黎支援前線

非常合理
唔入村既 民意一定唔會失
即場自衛打到白衣仆街 就係佢地疚由自取

不主動攻擊
但絕不受警黑恐嚇

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

起身推一推

決不為奴

岩呀，自衛好重要

香港人加油 萬事小心！

巧滾動

要小心呀！ 今次勇武做盾，和理非係功！

此post 要置頂，大家千祈咪中元朗六鄉嘅激將法

一陣元朗見

推， 如果比狗打都要合力打到佢仆街

十分同意

和平 理性 勇武

推 比人打一定要還手打到佢仆街

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

一見就打啦屌

幫手推，打到佢仆街

手足元朗見G持

陣間元朗見

拎手機影低佢呀 一陣又比人屈

各位巴打要沉住氣，啲牛屎佬好古惑㗎

Agree

呢條撚樣專推出面一個post，內容係邊個出手邊個輸，比人打都唔好還手，大家自己分析

要full gear
保護自己 但不要入村

小心

好！

Full gear 保護自己 勿追

小心有人著黑衣扮被打引路引入村

be water my fd

手足…萬事小心！一個都不能少

[size=5][red]Full gear 保護自己 勿追

小心有人著黑衣扮被打引路引入村觀光完就走

心水清

一齊去 觀光完就走

[red]Full gear 保護自己 勿追

亦要小心有人著黑衣扮被打引路引入村[red]

引用返牛屎程「總之唔好超越村界挑釁我哋，我哋絕對唔會入同佢哋發生咩事，如果真的有衝擊，我都唔知市民會點應付，佢有自然反應㗎啦」
黑社會牛屎程收皮啦

推，3毛狗食屎啦

香港人加油！聽日入元朗買老婆餅

今日先岩 打錯左

大家加油
小心安全
留住條命仔緊要

打必還手

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

唔過萬正評

支持前線決定，你丢核彈我都唔割蓆

多謝你地

Push dllm

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

如果真係人多，可以逐個將敵人拉入自己人群入邊，由後排嘅人處理。

岩呀⋯⋯邊個郁手就打到佢仆街，一定唔好俾機會佢返入村

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

如果敢郁我哋，實還手打到佢地滿地搵牙！有必要時，甚至捏佢大動脈，等血管塞死。

巴打多謝你

唔入村，今日就贏硬

永不為奴

推推

光復香港 時代革命
寫落佢個身到

同意呢個基本嘅 ROE，臨場自己執生，唔好落單。

一齊嚟，一齊走！

光復香港
時代革命

而家草木皆兵，但係要認清目標
唔好咁易俾人挑釁到

十卜清

食埋嘢去

加油 不割席 出緊黎支持
不被補 不戀戰 打撚完即走

好
打到佢地仆街

呢d咪人話。
成個星期係度嘈嘈嘈。
巴打你早出呢個post 大家慳返口水丫

.

我不恐懼

[/quote]
觀光完就走

記住準備隨時拎部手機出嚟拍片

引蛇出洞
引佢哋出來再打
拖佢哋出來鞭屍

..

‘TIL I collapse

無需要

。

支持自衛

支援隊

人不犯我，我不犯人

注意安全
不要輕敵

PUSH

支持唔主動開戰

支持，PISH

唔好入村

推
可以和理非
但一俾人攻擊
就絕對不退讓

好易又去到戀戰情況
好大機會中伏

小心入黑比人拉打

留力聽日 政府先係我地敵人 話比牛屎佬聽再搞事我地隨時會再黎就夠不受傷不被捕

觀光完就要走
絕不能夜留

唔好比藉口班黑警做野元朗嗰班撚樣黎

721咪打完囉
衝入車廂圍毆打記者打女人完全冇手軟
還擊左未

用和平感化對方

有無Ching Fact Check, 南邊圍有警察換白衫？？

呢2日和諧撚暴動呀
我都唔想真真定假
日日話俾人攻擊必定還手
721手足咪俾班撚屌打到隻象咁囉
冇人記得？

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

入黎幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

三毛警告生效

好 各位加油 萬事小心